求救！有冇人睇過譽林中醫診所

健身時做得太重，椎間盤突出
超痛！睇西醫都冇用
有冇師兄睇過譽林？
有冇評價！

利申 借人ac

去灣仔同人中醫館專醫痛症、骨傷科專家
利申：醫師係我師父
希望幫到你